有無人聽聲可以知咩車經過?

如題

小巴，混能車，巴士會分到，其他

的士

警車白車消防車

唔響得唔得?😂

都算易分嘅

混能車點分?

HIACE 都好易認